- Nee, laat ze ooit zo blij samen zijn, het zal me geen moment langer doen schrikken en je ervan overtuigen dat ik heb de waarheid gesproken, ik ga nu vernietigen - wat ik zou moeten doen al lang geleden vernietigd - wat ik nooit had moeten houden - dat weet ik heel goed (blozend als ze sprak) .-- Nu zal ik het echter vernietigen allemaal - en het is mijn bijzondere wens om het in uw aanwezigheid te doen, dat u kan zien hoe rationeel ik ben gegroeid.
